設計對白比賽係咪攞嚟玩人？

望住成班上咗年紀嘅人為咗一份濕鳩禮物 而去寫啲懶搞笑嘅comment 成日睇到勁尷尬 唔難想像班評審同PR 係背後笑班參賽者笑到抽筋。

YO YO CHEAK IT NOW

人地志在參與姐 輕鬆D啦樓主

冇野打得羸全屌圖

我係覺得呢啲比賽好無謂啫 ，正正經經like + share 抽獎咪算

搞抽獎要攞牌㗎所以佢地先搞埋啲濕鳩比賽

通常搞呢啲都係個pr唔想諗句對白就求其po出黎等人幫佢brainstorm
咁樣po出黎又有人comment做靚個report何樂而不為

你又啱

即刻搏咀